【電台】溫緊Final，太無聊，入黎一齊聽下歌傾下計咁樣樣

入黎陪台主聽下歌，溫下書，吹下水

推